虎門銷煙 波士頓傾茶 同香港裝修有咩分別

分別係人地會當眾銷毀貨物 我地就on99扑爛佢就算